唔好再吵前線勇武點點點 其實可以達成幾個共識

1:不合作運動或遇見異見者時保持冷靜 隨非人地出手 否則唔好主動攻擊人
盡量避免互屌 粗口 PR好重要

2:用唔用火
火我覺得整火牆之類確保撒退路線 OK無問題 但確保唔會燒親附近店鋪或者人
但燒屋 燒其他地方就不了 重點係無意義
你又燒然後call消防黎熄 然後又點火 有咩意義 只會麻煩到消防員

3:對黑社會
事實上我覺得用索帶拘捕算最有效 最避免暴力場面
但如果無索帶 以武制暴 或者如果人多佢地好多就搵人禁住佢 或者打暈佢可能會有效好多
見得多li D 場面其他人都會反感

仲有 希望唔好再用鐳射光照正常人 同埋有人影相可以叫手足戴翻口罩
或者 "唔好意思 可唔可以唔好影"
當然情緒失控會理解
但PR好重要